柏林航空 Air Berlin 將全面停航

有冇巴絲買左 Air Berlin 機票

我買左香港快運
有無事

oneworld又少一間航空公司

oneworld好快都收皮,得返BA,AA,CX,JL同QF五巨頭仲可以點玩落去

oneworld 邊間入，邊間死

卡塔爾同LATAM都算大嘅

JL之前都破過産

oneworld又執一間
破產聯盟

而家好似都唔興咩ALLIANCE啦

轉機用黎做code share，同埋share lounge resources

而家連CX同LH都做co-op

卡塔爾俾人孤立,
LATAM對BA同AA就有用,對亞太區就一d用都無

本身差d買左下個月tallinn飛berlin
跟住因為見到air baltic做特價所以冇買到佢
估唔到2月第一次搭air berlin亦都係最後一次

之前 LH 仲話 CX 係 perfect partner
而且 CX 又 partner 埋 AC

CX 80年代開貨機嗰陣都係跟LH合作
LH CX 而家互用對方喺法蘭克福/香港嘅貨運站

LH 收購 Air Berlin 資產

雖然係咁
oneworld依然係最高汁航空聯盟
star alliance集合缺乏品味嘅德航、瑞航、加航、長榮、支那國航、垃圾星航，仲有打到乘客頭破血流然後拖落機嘅聯合航空
skyteam有齊安全倒數第一嘅法航、華航、大韓、印尼、支那東航、南航，同埋很高興送你到世界殯儀館嘅俄航

OW本身都係賣service quality
JAL, CX, AY, QR
AA係美國三航入面都算唔錯，BA都不過不失

有幾多人受過AB恩惠而狂入CX lounge?